車狗私家車

大家知唔知呢幾部車咩model，好似車得幾多狗，屋企D狗比較大隻同多，唔個邊款好

UZ 7425
呢部灰色幾低調
VU 443
白色易唔易打理?

VT 9623
內籠夠唔夠大?
UW 5426
UV 7104
韓國車點睇?
TD 2943
好似舊款左D

心急人上

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告